村屋想買檯面同星盤 急:’(

今個月搬村屋，想訂造小型不鏽鋼檯面同星盤
上網search好多都係淘寶訂造
見到ikea呢個 個概念同我諗既差唔多
不過佢撐警
想問各位ching有無知道邊度有得買/訂造類似既產品？

類似呢啲又有無得訂造呢？如果size係60x24吋左右

自己落旺角新填地街嗰邊搵廚廁/裝修鋪啦

搵裝修佬搞就得啦

剩係搞檯面咋其他都搞掂晒
咁少野仲要村屋 應該冇人接啦

一定有人接架，佢地會幫你訂造同裝，如果自己整得唔好好易漏水

i see問下先咁

薄扶林村～ 60x24吋 想平做
平的話係咪不鏽鋼好過雲石？地方係租既 所以我諗用三四年

大埔有間建材好多鋅盤擺出黎, 你可以問問

兩三 萬走唔甩

講笑咩，香港舖頭/裝修佬咪又係掏寶/大陸買返黎。
預算又低又想人地用意大利貨咩。

租的地方粗粗地用咪算。

我冇話過要靚野
我上面都講我想平，問下邊度有姐
我唔想買淘寶係因為我唔識，如果街舖或者有師傅可以搞 同聲同氣冇咁易錯姐....
我上網都有問其他人意見，佢地話自己淘完裝 唔識好大機會會漏水
咁我一個女人點識咁多

樓主都係問吓有冇唔係藍嘅幫襯姐

都係你知我心